有無人條女有少少弱智？

今日同條女傾電話 傾到刷牙
佢話每次刷牙 舊牙膏都會係個口度跌落黎 因為佢會揼低個頭黎刷
所以一定會個頭向上望住天花板咁刷先唔會跌舊牙膏
我同佢講 咁你唔好揼低個頭咪得
之後佢話我好醒 仲話之前無諗過
而家有少少想同佢分手

PS. 唔好牙我老母

牙你老母

就係弱智先揀你做男朋友

吾巧甘拉

駁唔刀

唔你老未
系吾牙

梳囉

弱智大波都ok

弱智同弱智拍拖 幾襯

屎眼向上柯屎就唔會柯到周圍都係

感...手

有得比你屌仲想點

好弱智牙

從好既角度黎講，都幾得意搞笑啊

唔好生仔仔會遺傳老母

咁如果無得屌呢

就咁睇好可愛

點解無呢

靚女=可愛，得意，好pure好true
醜女=智障，低能，on9

比前任口爆完 抬起個頭兜住啲精

咁你好醒wo 做我條女啦

豬兜

佢話結左婚先可以利申：拍左三年拖

結得婚都30歲打後 性功能衰退啦
咪咁傻仔啦 仲要娶著個弱智

見過佢搽牙即係一齊瞓過教起身啦 屌你一齊瞓過又冇食過樓主你性功能有問題？

無同居 講起刷牙問題姐岩岩先大學畢業

你條女好天然呆

尊重啲啦 成日笑鳩你匡智啲院友

Email抬上山可以食一年

我條女成日玩口水 話自己係草泥馬

呢啲我一定忍唔住ban巴佢

好可愛

佢唔蠢點顯得你醒

樓主女友咁都講得出口

唔知比咩反應個下先慘

純文字討論？

我試過條女用我支電動牙刷，唔擺入口就開着，搞到舊牙膏都唔知飛左去邊

牙膏相

至撚憎d女要傾電話
有冇咁多話題呀屌

你條女係周秀娜？

刷撚完牙先傾電話咪得囉

呢個幾好笑

呢個真唔知佢地個腦咩構造

港女一向弱智

唔緊要㗎 襯咪得囉

我有個大膽嘅諗法

之前條女真弱智
居然信咩太子站死人去獻花
飛撚咗

香港地女人弱智都有仔

條女都幾on9

弱智都冇得屌 你都唔好得去邊

用含撚訓練佢刷牙

有, 個次同佢去山頂蠟像館玩, 一見到柯德莉夏萍就大叫:哇, 瑪麗蓮.夢露啊, 我要同佢影相,就沖左 過去. 成場人望住我笑

分手囉屌

下...乜有人柯屎屎眼唔係向上既咩

中point, 各位散水

我deadair又問我點解冇嘢講
我不如開收陰機好冇？

認同唔趁血氣方剛碌鳩硬到直不甩又大把時間嗰陣屌，唔通等到30歲軟鳩收工又無時間嗰陣屌咩一個唔覺意有咗又無得屌成年，生咗又要湊，邊有時間

變咗為造人呢個責任而屌好辛苦

弱智得過你作故仔以為自己有女

梳你老母

耐咗就唔係咁講啦，會嫌佢咁大個人乜都唔識之後睇佢唔順眼

好撚Cute

Sad but ture

弱智先正唷

連登仔：有女仲想點

講黎聽下

之後佢話我好醒 仲話之前無諗過

其實佢曲線左樓主一下
樓主唔get 仲上來開post

未用過真係唔知嫁

一邊胸可以食3個月